連登繼續比熱青城班共諜滲透，就會影響到成個時代革命

熱青城一直以黎，只會不斷破壞同騎劫
從來都係破壞多過貢獻
耍小聰明耍到出反效果
屌人屌到成件事散晒
永遠活係以前既幻想當中
以前既高登就係好例子
見到熱青城班撚樣又想係連登搞多次
唔該admin做下野
唔好同我講不分化，熱青城從來唔係同路人

咁多熱狗，返去高登先

但我比撚祖信BAM左

記住 凡係自己唔同意嘅嘢 老屈咗佢係熱狗先 依招萬試萬靈

高登熱青城大本營

易過釣魚

topic 講熱普城好啲
碌撚係最危險既共諜

Lm等睇樓主變販民打手 搞分化

Push

記得遊行去屌柒啲旗手

你以為旗手就一定係熱青城？

你係分化撚

hkaa根本係城邦派搞出黎

各有各做啦 佢地做柒野咪唔好理佢地

up乜春

係呀，美國旗都係熱青城設計
當年陳雲老師比左唔少意見

人同人可以各有各做
但熱青城係癌細胞

對事不對人，陳雲未食藥就屌，食咗藥就讚

食唔食藥陳雲講野都係咁廢

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

我都feel到佢哋又黎料

除左破壞同騎劫佢地識條撚

搵美國幫手好似係佢提先㗎喎

Ys,得陳雲提先會識
當年美國一樣係陳雲提先識整國旗

我唔係話佢提先識，我係話佢提出嘅建議未必都係廢。